科技，如果比心術不正，而又無互相制衡到權力既體制國家運用

係一場反天覆地既災難

可以一次丁完7890s名女優

兩個t1000響度講笑話 全部對白都係live版嘅代言人 好似條片咁 蠟像館out了 可以即時fake 再放番你入個場戲嘅場景 或者調轉fake咗影帝個樣做你

如果5g live4k嘅話要用番指紋認證 可能
本身用最後一樣咁貼身嘅個人資料做解鎖有點兒
我指臉面識別 真係燈柱都慳返

中國可能係促進全球融合最後一個催化劑